請大家唔好盲目鋪磚！！

關於「鋪磚」認為需要檢討一下，唔好係又鋪唔係又鋪，前面前線攻防緊，不少人係後面埋頭敲磚同鋪磚，仲鋪正喺大路，如果前面啲人要退真係好容易仆死，加上而家入夜啲路又黑，現場好多和理非裝都無咩，一驚一亂就好易仆街，好容易封死自己退路。

路過已經叫啲人唔好鋪住，但都想嘗試喺公海地方帶出個問題，明白你哋都好忙，唔好意思。同埋真係叫手足唔好入內街，好易中埋伏。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

佐敦道近柯士甸鋪滿晒
彌敦道又多，大家考慮清楚先鋪磚thanks

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

就係你個仆街

同意

自推1／10

自推2／10

推

實際上block返自己

on9 無人叫你舖係自己條防線內
你推進個陣，咪丟磚上前面囉
撤退係向後撤，唔係向前衝

磚挖完放路兩邊先啦 地下多沙多石 真係會走唔切架

P牌輕輕一推，尋晚發夢時見到唔少鋪好既磚，轉頭防線後退時畀人踢開一邊，因為防線太多人，轉頭走見到有磚就未必退得切，會夾死前線，建議諗定條後退路線，條路線如果要鋪都淨係鋪一邊，起碼大家退時仲退得切‥‥‥